{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013668?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 산이랑물이랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは、追加の人数がいる場合は予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室される場合は、入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューや屋内の個人バーベキュー場で様々な料理を添えて焼いて食べることをおすすめします。 バーベキュー施設の利用は基本2名様20,000ウォンで、追加料金が発生します。 ペンションにはプールもあり、利用時間は午前11時から午後7時までです。 ペンションへの駐車が可能であり、当ペンションのすぐ前に流れるドゥミル渓谷は、夏に水遊びをするのに最適で、冬はそりに乗れる場所です。 ペンションをご利用の際、ジヨン水上レジャーも割引価格でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、追加の人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合は、入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューや屋内の個人バーベキュー場で様々な料理を添えて焼いて食べることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションにはプールもあり、利用時間は午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションへの駐車が可能であり、当ペンションのすぐ前に流れるドゥミル渓谷は、夏に水遊びをするのに最適で、冬はそりに乗れる場所です。"
        },
        {
            "question": "ジヨン水上レジャーは利用できますか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際、ジヨン水上レジャーも割引価格でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 517
    }
}